用iphonex 先至叫型

見到有人吹奏用iphone 型
其實唔係用年度旗艦機個d 真係狗也不屌
明明出到iphone x
冇錢買就夾硬買部iphone7 iphone8
然後話自己用iphone 好型個d 真係笑而不語
仲要笑人用an 機 五十步笑百步
ifan boy 不服來辯

Agree. x 一岀就買
窮撚就用返大陸機

ching sick ball

買iphone 8嗰啲係考古

最肉酸係明明有x 一齊出都唔買最新
貪平個少少

真係ON9先買 i8

i8個款同i66 i7根本無分別 幾年後都仲要用同一樣款既都唔知咩鳩心態

仲有指紋鎖對我手汗撚根本就係垃圾

有iphone X仲買iphone 7先on9，連快叉都冇

咪就係貪平個少少 又要學人扮用apple 好型
如果諗都唔使諗就有能力比多幾千個d
一定淨係買iphonex
話之你faceid 定touch id

買低兩代個d 除非係比老人家
小朋友用
後生遙遙差個幾千比唔起
好心去買an機好過

諗住下個月trade左部iphonex再入返部新iphonex

進入智能電話年代之後除咗4/4s
未聽過有人會話用咩用咩好型
邊部邊部柒就一撚堆

唔trade 啦
直接買多部

iphone x咁既76樣都叫型

型在幾皮野買部76樣唔使諗
電子野不嬲有新用新
又咩m額 faceid個d 真係笑而不語

屌你靠部手機晒命柒唔柒啲呀，用咗你兩個月人工買iphone x？

冇錢咪正正經經買部an
死充先最肉酸

就係用x 根本唔當一回事 跌左咪買過部
點知咁都有人吹奏用iphone 型過an機

點知部機有問題，要換翻新機